試過最離譜唔知醒係點

試過前日通完頂 明明12點已經訓 8點先要醒 較咗幾個鬧鐘 最後一個都聽唔到 起身已經就嚟放工 食晚飯

第二朝要8點起身
較定5個alarm叫醒自己
訓醒望下個鐘 7:45分
施施然走去刷牙啦
再望望部電話做咩50幾個miss call
望真D個日子
仆你個街....過左3日

昏

迷